去年，沃爾和伯克曼還騙過了《華盛頓郵報》，當時兩人策劃了一次假的FBI突襲行動，《郵報》對其進行了短暫報道，然後將其刪除。 聯邦通信委員會提議對雅各布·沃爾和傑克·伯克曼的選舉語音電話罰款500萬美元，創記錄 
 說他們只是傻子或工具是一種侮辱。 最高法院再次為共和黨的投票限制開了綠燈，艾倫·布萊克，2021年7月1日，華盛頓郵報 
 “我理解，先生，”MBA畢業生楊說。他說，他覺得自己被守誓言者“欺騙了”，他的妹妹在加入該組織後也受到了指控。 第二名宣誓者成員在1月6日的國會暴動中認罪，將在檢察官尋求動力時合作 
 然而，我們不太傾向於接受被大型科技社交媒體力量欺騙以某種方式投票。 我們在多大程度上受無意識力量的支配? Magda Osman | 2021年5月31日|奇點樞紐 
 被真菌吸引的雄蟲也會像雌蟲一樣拍打翅膀，欺騙其他雄蟲進行交配。 一種真菌可以把一些蟬變成性狂熱的“死亡鹽瓶”。Marisa Iati, 2021年5月19日，華盛頓郵報 
 這是納粹用來欺騙國際遊客和官員的美化營地。 如何寫大屠殺? Ilana Bet-El | 2013年5月5日|DAILY BEAST 
 任何不同意他們想法的人，包括共和黨人，都是叛徒、騙子或傻瓜。 共和黨人允許卡爾·羅夫再次誤導他們，馬特·拉蒂默，2012.11.17，每日野獸 
 史蒂文從精英寄宿學校回來後，被那裡激烈的競爭弄得筋疲力盡，他決定欺騙他的醫生。 海蒂·米切爾，2012年1月25日，每日野獸 
 但他們顯然不同意，在印度大屠殺發生後，Rana仍然是一個被愚弄的人。 芝加哥審判的爆炸性爆料|ProPublica | 2011年6月10日|DAILY BEAST 
 帕克會欺騙顧客購買他聲稱100%是羊絨的聚酯毛衣，然後幸災樂禍地說這是多麼容易。 彼得·戴維斯，2009年12月21日，每日野獸 
 但霍華德先生，不管他是被欺騙還是耍流氓，都在忙著向世人公佈這樁特殊案件的細節。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 他知道什麼時候感情是簡單的，什麼時候感情是複雜的，什麼時候心是理智的欺騙，什麼時候是感官的欺騙。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 我的靈魂真的被傳送到火星上了嗎?還是我被純粹的幻想所欺騙了? 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 他想象自己被他在夢中不止一次看到過的海市蜃樓所欺騙。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 誰要是不知道這一點，而又是社會黨人，那人就不過是一群人中的一員，或者就是個傻瓜。 《新社》walter Rathenau